[提醒] 唔好再話人失焦，太興奮，冇再追求五大訴求

1. 你地講既野我地全部都知，唔需要用一種我唔明，眾人皆醉既視角去提點

2. 場抗爭太多抑壓，有黑社會搞下墳，大家舒暢下冇咩唔好，係唔係一日24小時都要谷住或者喊曬口咁

3. 我冇忘記五大訴求，中聯辦同西環既事我全部留意住，但元朗恐襲的確更加貼近社區民生，全香港既關注度的確好高，睇外媒擺邊樣做國際A1你就知呢件事幾值得煲落去，如果文宣解釋返好，反而先係最可以令人connect，全民反黑警同政府，更加切身明白建制有幾邪惡

4. 最重要呢樣:
關注元朗，同關注西環一樣有好多共通點，
關注元朗即係追究緊背後既警黑合作，同關注西環果件事一樣係追究緊黑警，關注元朗一樣係追求背後既政府，甚至政府既大佬中聯辦，因為呢件事就係中聯辦搞出黎，實際同反送中一樣係反緊成個政府，

元朗呢件事更加帶出政府已經無力管治，而且帶出警察再比示威者消耗落去都會頂唔順，所以先要警黑合作

所以關注元朗背後好多意義都係反緊政府同個制度，同樣其實727一樣係會叫五大訴求既口號，點樣失焦左？

反而有班人成日話唔好失焦，問人究竟明唔明，其實唔明果個會唔會反而係你地?

巴打去自首啦

Push

中計撚 失焦撚 陰謀論真係好煩
以為得佢地清醒咁

提防犬儒。

我日日都周圍同人講緊開36槍既事
但同時我絕對認同宜家可以全力去講元朗都好合理
成日講到失焦咁

仲有連登都有好多關於西環既post
只不過元朗既post都好多，其實爭咩姐

所有事既前因後果就係因為反送中事件，政府同黑警搞唔掂 → 所以中聯辦要推黑社會出黎 → 發生元朗恐襲

所以反送中同元朗恐襲係有因果關係，
既然係咁，關注元朗恐襲點解就會等如唔記得左反送中呢？
呢個講法本來就唔通

咁得閒屌人失焦 訓左覺
不如直送推西環post

高質 元朗事件
普通人就對黑社會
實際心水清既都知背後勢力
我覺得應該令更多人知道
實際情況係咩一回事
打住保家衛國既旗號
事實上係制做白色恐怖

推

元朗件事一定要煲大，要個個都知背後黑手係邊個，何君堯只係個中間人

叫得元朗恐襲，呢件事係真係恐襲黎，唔係吹大左

咁假設因為反送中事件，出現左一場炸彈恐襲案，炸傷好多人，於是市民關注呢場恐襲，請問係咪關注左就等如唔記得左反送中?

宜家成件事只不過唔係炸彈恐襲，而係有一班黑社會打人恐襲，點解關注呢件事又會覺得係唔記得左反送中五大訴求?

Why not both?
We connect!
大家一齊做呀

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

唔好睇低元朗黑夜重要性

先講香港民生受到極大衝擊，另外外國對恐怖襲擊非常重視架，外國政府而家完全有介入既空間

所以最重要係用文宣將元朗恐襲同成個反抗中運動連成一線

元朗直頭恐怖襲擊，大獲過西環
冇錯西環義士辛苦出力做得好，但係元朗對政府殺傷力更大
中計撚 失焦撚 主線撚真係on9

根本就係有班去左上環西環打嘅人搵存在感，
打完冇人提，佢會覺得白廢佢地既功勞。

我想講： 冇人唔知你地既功勞，只係將元朗煲大，就可以借力打力，會出現一條捷徑，可以更快去到終點! (只要文宣做得好)

光復香港
時代革命
爭取五大訴求

好撚中

元朗出現就係因為橡膠子彈，布袋彈都已經無法鎮壓依場運動
政權係無晒正常方法下，先要出依招最後最後既黑社會
而且依家極多人既民憤都係因為元朗單野警黑無雙，應該好好把握依個機會
係咁話唔好理元朗既究竟係on9定五毛？

仲有光復屯門同上水又唔見D五大訴求撚，偏偏呢幾日成班衝出黎

本來問題就一環扣一環。
屌，如果照班人咁講，
要求成立獨立調查委員會，
一樣導致反送中失焦啦。
咁係咪撤回之外咩都唔洗講啊？

push

大家要維持着啲士氣，要團結，要堅定！

失焦撚iq不足100
難以同時處理多過一件事

各區連儂牆,各區示威,做乜9都好,次撚次都話失焦架啦
次撚次都話忘記烈士
真係聽班失焦撚講,剩係虛無縹緲咁關注五大訴求,
而唔係偏地開花既話,運動一早收咗皮啦

其實依家就好似14年勇武屌和理喺佔領場度唱歌跳舞咁 依家調翻轉頭 只係大家嘅輕鬆手法唔一樣

成日屌話失焦乜乜柒 我就唔信何妖差人錢俾人搞墳頭你地唔心涼

我都覺得講元朗+官黑可以
但何妖啲post真係太多
推番西環（臨時立法會+黑警）同元朗（警黑合作）
唔好再推何妖啦

以為眾人皆醉我

思路清晰

第一點最重要

兩邊都要追究

警察一方面開槍打人
一方面縱容鄉黑打人

兩件事根本殊途同歸

大家勿忘初衷就得

士氣重要

一開始都仲諗緊
有無咁多人提完都要不停洗板再講
但洗到今日仲有咁多新post就不禁令人諗清楚
到底係咪有三毛從中作梗又分化嘅可能

兄弟手足同氣連枝缺一不可

呢樣都好令我懷疑
不停講唔好理元朗既人係咩人?
明明一早有光復上水，
屯門公園果次，直頭人人讚可以將黑警問題帶到落社區

Pish

何妖d事當食花生
連登仔講多一晚都悶啦
聽日就會正常返

都持續咗成個月 大家都唔會忘記要做d咩

全部人同我入去考試！

有啲又話咩當義士係condom
成日想道德騎劫

咁大粒花生梗係食啦
今日星期二之嘛
次次都話唔夠人唔夠人
其實上星期日仲KEEP到四十幾萬人出嚟就知大家團火冇咁易急
劉細良話齋, 四十萬人已經好多人喇
放鬆啲啦~
不割蓆不分化

香港人727早上十一點元朗集合

成撚日話condom condom 失焦失焦，根本就無人咁諗，出面有啲花生食下開心下就屌人，冷靜下改下啲措辭啦大佬，軍訓咩

邊個唔知上環單野有幾大鑊

問題係新聞角度黎講,元朗果單震撼好多
你睇BBC/CNN/NYT全部都係提元朗

因為係有組織既黑社會打9 d途人
呢d就係外國既恐怖襲擊
只不過平時睇新聞係用炸彈同刀多,今次用藤條/棍/鐵通咁解
殺傷力相對低, 但係動機係一模一樣, 連無辜既人都打埋一份

呢單野仲可以引伸係支聯辦吹雞
連場抗爭已經迫到對家出黑社會,支那就行得通
香港根本行唔通

黑警咁多仆街野都未令到商會講野
元朗果單野連香港總商會都要出聲,因為琴日真係嚇到d人唔出街
商家最驚呢樣

失你老母

最緊要係要相信自己人

上環連開36槍！！！上環連開36槍！！！上環連開36槍！！！

人地正正帶住呢36槍嘅怒火入元朗，班友好似冤鬼咁成日話人失焦，成日將兩件事拆開黎講

冇錯
我哋全部都知咩事 721發夢喺西環現場
最重要係點樣搞文宣 連登唔係宣傳嘅地方 係討論嘅地方
要宣傳就留畀文宣搞

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

插贓嫁禍屈連登，自首啦

727 元朗見！
我要立即真普選！

同意樓主

堅持
團結

同意

理性

大家目標都係要香港重回穩定自由

不引戰不忘記不停步

想問係上環比槍射中頭個位義士宜加點？
死人呀... 幫手搵人呀...

連登仔明白未? 要完全脫離共產黨先會有出路?

不要說「推」，試著說「光復革命 香港獨立」

光復革命 香港獨立 ！

推
抗爭必須多元化。
審時度勢，見機行事，才稱得上「be water」。

點都好啦
又唔洗有共識既
廢事比人借呢件事分化
到時邊度唔夠人 有heart既人都會去幫手
大家一條心先最緊要 我地只有團結呢樣野係輸唔起

其實「上環」同「元朗」兩件事都connect

喺追究警隊濫權一項
「元朗」事件中「黑警與鄉黑拍膊頭」「心領了」更直接證明「成立獨立調查委員會」嘅迫切性
我相信無人會忘記五大訴求甚至忘記我地由6月9日至今行出來嘅目的喺咩
就喺想我地香港依個家變好

「元朗」事件將原本政治中立或政治冷感嘅人刮醒
令佢地知道自己已經喺依盤巨大棋盤內
無得你話退出就可以退出
同時 有賴各傳媒朋友
令剛蘇醒嘅人看得更清香港政府依個當權者嘅黑暗及血腥

我明白大家為各義士嘅付出心急及感到不忿
但請唔好忘記「點解你當日會選擇行出來」
行出來喺因為對政府感到失望 對當權者感到憤怒

無論如何
大家目標一致
不割席 不篤灰 不流血 不被捕
最終達至「民主會戰勝歸來」嘅畫面
所有人嘅努力就無白費

兄弟爬山
各自努力

明明元朗係好牌,進一步証明黑警真係黑警,
竟然話係失焦,真係嘆為觀止,
剩係叫人虛無縹緲咁關注,又唔講有咩行動,
啲度連登阿,唔係香討,有人會忘記五大訴求咩,有人忘記烈士咩,
駛唔駛每個鐘都提五大訴求,over曬啦,
係未想全連登時事台啲post剩係講五大訴求,
剩係講有人中彈阿,痴撚線
之前各區連儂牆,各區示威,做乜9都好,又係好撚多人衝出嚟話失焦
你當我多心啦,唔知係未有人故技重施搞事

其實無人忘記過
但屌你老母用啲咁既語氣叫人睇呢樣推嗰樣
好撚反感好煩
仲有啲標題撚
咪嘈呀仆街

我有個辦法！解決元朗中環混亂問題

光復香港 時代革命

長期抗爭
不宜chur盡市民力氣
返工嘅真係抵受唔到個個星期日情緒吊頸
區議會選舉前留力
拉攏多d身邊家人/藍絲/不問政治
七百萬人人皆兵
先係上計

教育唔係一日做到
我兩年前幫媽咪手機apps大換血
教佢用電話課金
而家略有收成

不引戰不流血不停步

我哋係要保護香港直到永遠
唔係人人都記得5大訴求
好多低學歷唔會明白義士嘅犧牲
壓力太大反而會令士氣低落

街戰之後流亡
非必要的話可免則免

be water
民意不可失
否則我哋會損失好多力量
好似上環一役咁
辛辛苦苦受傷被捕
徒然花費氣力
點解今次上環中彈冇人理？
其實大家都知

有理智嘅一群
進退有度
方為上策

其實反送中係反映左香港人一直比人魚肉緊 好多以前唔想理唔去關心既惡法導致今日有送中條例

呢一刻我地因為反送中企出來
但背後好多時間累積落來既問題我地需要開始正視
所以兄弟爬山 唔同人拆解唔同個問題 達至最後目的 就係政府係要以民為主